~/p/p/homework5> java TreeKnowledge
Pikirkan sebuah benda!
Apakah benda tersebut Komputer (y/n)? n
Beritau jawabannya
Laptop
Masukkan pertanyaan yang jika dijawab YES adalah Laptop dan jika dijawab NO adalah Komputer
Portable
Lanjut (y/n)? y
Pikirkan sebuah benda!
Portable (y/n)? y
Apakah benda tersebut Laptop (y/n)? n
Beritau jawabannya
Smartphone
Masukkan pertanyaan yang jika dijawab YES adalah Smartphone dan jika dijawab NO adalah Laptop
Berukuran kecil
Lanjut (y/n)? y
Pikirkan sebuah benda!
Portable (y/n)? n
Apakah benda tersebut Komputer (y/n)? n
Beritau jawabannya
Kursi
Masukkan pertanyaan yang jika dijawab YES adalah Kursi dan jika dijawab NO adalah Komputer
Terbuat dari kayu
Lanjut (y/n)? y
Pikirkan sebuah benda!
Portable (y/n)? n
Terbuat dari kayu (y/n)? y
Apakah benda tersebut Kursi (y/n)? n
Beritau jawabannya
Meja
Masukkan pertanyaan yang jika dijawab YES adalah Meja dan jika dijawab NO adalah Kursi
Berukuran lebar
Lanjut (y/n)? y
Pikirkan sebuah benda!
Portable (y/n)? n
Terbuat dari kayu (y/n)? n
Apakah benda tersebut Komputer (y/n)? n
Beritau jawabannya
Manusia
Masukkan pertanyaan yang jika dijawab YES adalah Manusia dan jika dijawab NO adalah Komputer
Hidup
Lanjut (y/n)? y
Pikirkan sebuah benda!
Portable (y/n)? y
Berukuran kecil (y/n)? y
Apakah benda tersebut Smartphone (y/n)? n
Beritau jawabannya
Jam tangan
Masukkan pertanyaan yang jika dijawab YES adalah Jam tangan dan jika dijawab NO adalah Smartphone
Menunjukkan waktu
Lanjut (y/n)? t
y
Pikirkan sebuah benda!
Portable (y/n)? y
Berukuran kecil (y/n)? y
Menunjukkan waktu (y/n)? n
Apakah benda tersebut Smartphone (y/n)? n
Beritau jawabannya
Phone charger
Masukkan pertanyaan yang jika dijawab YES adalah Phone charger dan jika dijawab NO adalah Smartphone
Bisa mengisi daya
Lanjut (y/n)? y
Pikirkan sebuah benda!
Portable (y/n)? n
Terbuat dari kayu (y/n)? n
Hidup (y/n)? n
Apakah benda tersebut Komputer (y/n)? n
Beritau jawabannya
Kipas
Masukkan pertanyaan yang jika dijawab YES adalah Kipas dan jika dijawab NO adalah Komputer
Menghasilkan angin
Lanjut (y/n)? y
Pikirkan sebuah benda!
Portable (y/n)? n
Terbuat dari kayu (y/n)? n
Hidup (y/n)? n
Menghasilkan angin (y/n)? y
Apakah benda tersebut Kipas (y/n)? n
Beritau jawabannya
AC
Masukkan pertanyaan yang jika dijawab YES adalah AC dan jika dijawab NO adalah Kipas
Mahal
Lanjut (y/n)? y
Pikirkan sebuah benda!
Portable (y/n)? n
Terbuat dari kayu (y/n)? n
Hidup (y/n)? y
Apakah benda tersebut Manusia (y/n)? n
Beritau jawabannya
Kucing
Masukkan pertanyaan yang jika dijawab YES adalah Kucing dan jika dijawab NO adalah Manusia
Karnivora
Lanjut (y/n)? n
                         .----- Komputer
                 .----- Menghasilkan angin
                 |       |       .----- Kipas
                 |       '----- Mahal
                 |               '----- AC
         .----- Hidup
         |       |       .----- Manusia
         |       '----- Karnivora
         |               '----- Kucing
 .----- Terbuat dari kayu
 |       |       .----- Kursi
 |       '----- Berukuran lebar
 |               '----- Meja
Portable
 |       .----- Laptop
 '----- Berukuran kecil
         |               .----- Smartphone
         |       .----- Bisa mengisi daya
         |       |       '----- Phone charger
         '----- Menunjukkan waktu
                 '----- Jam tangan

